瑞典工作假期

話就話18年1月1日開放，但仲未有任何消息？我見香港工作假期個官網都冇，淨係有英國嘅申請資料，其他任何地方都冇寫，定係有第二個網嘅資料係齊？

我都等緊

大使館網頁都冇寫？

冇呀。佢個網好似好唔update 我見佢淨係會寫英國個邊嘅申請資料，其他地方都係冇寫

第一屆喎

我見就算其他地方都冇寫

好難搵工

你有經驗？

正呀

好想去

留名

留名想兩年後去

個邊會有咩JOB好玩

剷雪

WTF

好似幾好玩

留明
心思思想去